[推到完場] 羅馬 對 巴塞隆拿 (巴區)

屌奶星人出動

西波

死守好嗎？

抽羅馬畀人笑保送
屌你老母而家保送羅馬

真係可以笑十年

過黎集下氣先

連一個似樣嘅攻門都未有

有無入過禁區

攻啦
死守會自爆

好肉酸

Roma

主席

係咁派膠

痴撚線中堅…

依加先識攻

U23走真係唔知點算

羅白冇氣了

拖鐘一定死硬

入一粒人地要入兩粒咁簡單都唔明

華dee on撚9

屌 佢啱啱收步 唔撚夾 on9

換nigga出黎啦

就快3-0

要美斯戰術犯規

唔明點解仲未出億半

最好一條友都唔好換

唔係咩驚天大損失

一堆垃圾唔知踢咩 入多粒出局唔該

老實講，今場巴踢緊啲乜
唔講以為西維爾

今場2球都輸佢

丹換走羅白啦

一俾人迫廢撚到

係切爾達

出局啦屌你老母

又入唔到四強

真，養生養咗60幾分鐘

輸高波輸撚到傻

今日個個都拖慢晒啲波
小白、so9

咪玩啦 就算3-1 都要打加時 疤邊有咁好體力

控球都冇撚埋

係冇撚過

唔係4-1先要加時咩？

So9嗰種柒真係慘不忍睹

係喎屌

自膠

夏季清算名單：
華Dee
牙so

65分鐘都唔換人

換未

仲睇緊波

成撚日唔出我丹

億半買番黎坐

不如輸咗佢算啦好嗎

諗緊下場出咩陣

達仔

平安鐘

對面開始屈角球 rip

英甲水平都唔知有冇

有冇人知so9傳球成功率有冇2成？

真係唔抵幫

一個Dzeko都撚死你羞唔羞家啫

換啦屌

波都控唔撚到 傳乜鳩

洗撚諗咩

dzeko唔差喇
係外界低估左佢

70分鐘啦 on9

干地嚟架下話

其他隊睇到哂對巴要燒味

反cup機會有幾多

WA diu

華狗係唔係諗住比人頭波頂撚足90分鐘？

屌你換球王出黎啦

I mean 撚死曬全team 後防
個個企定定拎爆谷睇戲咁

屌寧願換AG出黎鬥頂算啦

so9成功創出新term - 控球成功率

屌兩個中堅係咪小兒麻痺呀屌你老母
小學生對大人咁比人撳住嚟撚

場波開始嚇到唔敢睇

輸撚左佢啦

一個有傷
一個wanna go mu

班友醒未呀屌

班大帝係味以為入硬4強

16強入面無一隊有場表現咁廢

好彩聽唔明俄文
旁述應該笑鳩巴

到底放乜撚野過頭波

唉

so9好柒

攞唔返一粒作客入球就輸硬

屌on99

-6足球hv to die 了

競猜華dee思維
1）出丹
2）收so9出多個中場守到完場

人地都換了 on9仔華dee仲係唔換

換dembele啦

到底做緊咩

呢場出局仲柒過PSG

so9負資產

華dee幾撚時死，成日唔換，坐係後備席幫你含撚咩屌你老母

點解冇影啲球員熱身

3) 唔換人 90分鐘對面絕殺

出AG頂小白
保換拉
d so換蘿蔔

換入黎條友姓 under

究竟巴塞踢緊乜撚嘢 同平時睇開個隊巴塞爭咁撚遠

嘩咁撚快嘅

有呀
對面果啲

好小見巴塞比人壓到係咁放長波

B隊嚟

俾人屌打到咁都唔換 華維迪係咪傻撚左
戰術又無 班主力氣又無

底褲仔

宜家唔興換人

羅白斷氣喇

美斯射腳波都無力
場場聯賽chur盡既後果

巴塞歐聯淘汰賽下盤送錢？？

巴塞搞乜 非要輸到三球先換？

屌你華dee起身啦仆街 換人啦

華dee:十個斷曬氣我都唔會換

華dee真係仆街黎

嘩屌，成隊波無諗過攻，想捱完，垃圾

現代足球哲學 你識條春

屌奶星
我個acestream聲畫唔同步

呢兩季巴塞淘汰賽作客好似未踢過一場好波

就係想你踢斷氣

隻華狗會唔會係熱身都唔撚俾呀

真係守到完場？

食撚左春藥定k仔

華維迪 今場波可以話露哂底

冇控球權，撳唔到pause

安眠藥

好撚on9,好撚嬲

佢守波都換人阿 無撚哂力點守啊仆街

唉屌廢到

羅馬又黎緊換兩件喇

華dee
歐聯出局可以專注聯賽不敗 爽

真正棄歐保聯
原來華dee先係悲觀蛇

so9傷就出場換人啦 係就快

同干地一鳩樣

又要靠so9扮野dum波鐘戰術

話dee:

唔喇
緊張時刻

華dee以為自己打緊fifa唔撚洗換人

對面越踢越有

比人爆一爆
無嫁啦
換人啦

今次真係要屌 換人啦仆街

出丹啦屌，睇見羅白咁樣就陰9公

小法老出來
未來人表示要3-0了

都好過上季既

猁2-1鏝

丹有無企咗係場邊20分鐘

都無企過
一直坐起後備席到

華dee:好唔好睇，好睇睇埋佢，唔駛上喇

me有反華會員卡5張
基於而家反華申請截左止
所以現放$500/張 多谷
沙田交收優先

挨多15分鐘

5000收

10000收

屌你達

達哥 thank u

華Dee 我真係唔想第一季就反你，但係你今場 戰術係完全失敗

羅白就黎斷氣啦
華dee真係弱智架

巴塞竟然要守到完

嚇撚死

who吹奏牙達=5sick ball

Ag

華dee死全家

華維迪調動後反應慢到

運都冇

有無link?

從未睇過一場巴係會嚇撚到仆街

依加先換 食屎啦華維迪

成場都冇進攻點 出4個中場打平列442 試咗幾百次唔撚work 今場柒吹80分鐘 然後都係唔撚換人 你仲衰撚過雲膠呀屌你老母

達子
ag救世ok?

不如依家輸左佢啦屌
反正你咁入四強都係比人炒

終於肯比牙白抖

華dee仆街死

咁唔會衰得過雲膠嘅

施美度廢撚到

me又中了

ag 生性呀屌

換ag即係想守？

屌你施美度幾球啦喎

係啦

寧願守，巴垃圾到飛起

唉屌角球好撚驚

華dee

正式收皮

踢晒成條右路(自稱)

80分鐘唔攻啦

完

我屌啦

收皮

好波 3-0

華維迪 躝！

出局

屌

屌你

華dee 好波！！

3-0 GOOOOALL

CLS

救唔撚到

瞓覺了

哈哈

哈哈巴狗

哇哈哈

捱夜睇閪波

抵撚死

都話啦

華Dee今次真係幫唔撚落

仆街了

無野好講。。。

華dee好波！！！

抵輸，成場不思進取

巴迷都話抵死

唉屌

玩完

屌你老母要我捱夜冇撚曬肌肉屌你老母華dee

你老母臭閪

好做唔做做AC米蘭

邊個係華dee

5年4次8強出局

3 0

西米度係咪on撚9

領隊Valverde

華dee真係on99

痴線個教練

又係施美度

好撚戇鳩啊屌你老母

連續3年8強出局

我到底睇左d乜撚野

宜家先攻

你老母臭閪攬撚住個聯賽過世啦屌你老母

入多球啦

邊個話羅馬易食？

躝啦華維迪屌你老母臭閪

歐聯8郎

GOALLL

😂😂😂

垃圾

而家換人

對羅馬都輸

依加先識換
好波

球王美欺喎

依家先換

做咩唔90分鐘先換

得番十分鐘 睇佢可以玩到d乜

今場輸唔係問題 輸3球 同唔進攻先係問題

你老母閪 咁都輸得

4-1首回合都要出局

皇三連冠穩穩了
有羅馬 猁唔識踢

係囉美斯喎

巴

屌美斯差啲

仆街，唔輸都唔換，諗住捱到完場，真係痴線

你老母真係戇鳩架喎
一球都入唔撚到？

抵4, 屌你華dee 仆街啦去

假波啦 唔係點有錢買人

美斯係咪走去門前上籃

華dee全家死

等睇艾卡沙救世

捱到完場輸波先黎攻

一定要反華

一早攻啦屌 個勢無咁差 對面唔會放膽攻

無機啦 成隊攰撚到

同巴黎對巴賽一尻樣

求下你入

集結所有反華勢力

又企撚哂喺度踢閪咩

唉屌垃撚圾

塞

有冇奇績啊

對隊意甲都要比人3-0出局

唔一樣 巴黎兩場都有入波 巴作客on99

咪就係

3：1

messi

笠唔到

屌你老母

丹

越哂

加油啊

正式反華

前場都企曬係度

過哂數都唔識自己入

垃圾巴

收皮了

ag落場淨係犯咗規？

唔好再影小白！唔該

Hi死疤狗

完吧啦

bye barce

入嚟講聲hi

皇迷表示加油

深潛

大家準備深潛

垃圾巴塞

巴真係好on9

On9

巴狗

足球之恥出局

大慈善家

又八強出局

笑撚死

唯有迪斯高

今場真係做乜9，踢乜9，平時隊巴去左邊

換人換到咁on9

今季已完

波都控唔到 仲話巴塞 唔輸都唔換人唔進攻 痴撚線

今場輸波，應該係輸埋小白，最後個灰樣，中超無走雞